傳說中的亞特蘭蒂斯是否存在？她的發源地在哪裡？

究竟蕭生識唔識英文

d書全英文來喎

亞特蘭蒂斯都吹到兩嘴 咁癲

亞特蘭提斯咪係四川一帶囉
上演緊

好似由始至終都係拍拉圖 係對話錄講過

之後就啲人跟據佢咁講吹出嚟

樓主係咪po錯群

蕭生唔係時事人咩

柏拉圖是中國人